有無人覺得洗版撚好煩

屌你老味 人地正常討論緊你就亂入
又唔精簡用晒紅色大字想catch人attention
點知就係因為自己個post推唔起 就要靠阻住人討論黎宣傳自己個post
唔係你講樣野同革命有關係就可以合理化你洗版呢件事
仲有一類好黑人憎
人地傾緊英超 你無啦啦亂入:而家打緊仗 仲有心情睇波?行動post呢?拉!

屌你老味 好多連登仔痴撚左線

起底 五毛 拉

香港人好現實 做得幾多得幾多

12.24 真香港人平安夜尖沙嘴行街活動（不犯法不用怕）

唔想睇咪返高登囉
你想做港犬無所謂，係連登開得post就預備有好唔同既回應